巴打平時剪髮多數同髮型師講點剪？

我次次剪髮 都唔識講點剪 點髮型呢d無乜研究開 ， 次次剪就咁同髮型佬講就咁剪短d 髮型佬問我係咪呢度剪短個到剷d,我就咁回唔唔唔 ，結果剪到好柒硬係同心裹所想剪既有出入
剪到就好似阿源個頭咁

如果想剪到咁
兵長咁 應該點同髮型佬講？

照舊唔該

照舊囉撚樣

唔駛講，坐低就自動波

剪你就剪啦

兵長undercut

冇用咖清，兵長頭一定要gel，佢幫你攪就一定好睇啦
你返到屋企先己gel咪一樣會7
利申：試過

你覺得可以點剪 跟住就成個頭交俾佢

次次都俾相佢睇

剪柒佢

要媾死仔嘅

剪到我最撚型

剃中間，留兩邊

同佢講型嘅唔該

兵長呢啲本身要留好長
唔吹唔gel果陣長到遮晒眼

我話是撚旦 短薄就ok

放低多$50tips
然後話慢慢剪
剪簿就ok

不過依家多數自己剪

照舊

剷光，唔該

拎張圖畀佢睇
同佢逐個位講呢到大概想點剪 剪到幾長